今次24000升返上嚟，大家輸幾多？

有無人賺到錢？

點解升會輸錢

買熊

升點解買熊

輸幾十個
屌.........
夾左2000點

升咪賺，有你都有mpf，點會輸

加沽未

唔加
中美都傾好
點敢加
牛都黎唔切
現價all in牛定分注牛好？

係喎。點解係重未發達

我重熊wor, 一定傾唔到野

喂大佬
玩鳩我
準備改名
342加左騰信

唉， 舊年都估25000 係鑽石底(雖然都穿咗一段短時間)

可惜我無入市

我都係無入市，攪到個心好唔平衡